點睇中計黨又出返黎哂黎

係咁叫人唔好圍警署 中計呀 比人地記者會有材料
唔好激嬲共產黨呀

死痢狗，又分分

中計啦 失焦啦

中共最鐘意

聲援無問題
不過一定唔好掟野
咁樣佢地就有藉口破壞大學生光環
合理化呢段時間佢地無理嘅拘捕
我都好嬲 但記得小心行事
唔好俾政府口實

統戰策略改變
以前係拉攏中間派，依家直接間諜戰

反過黎睇港澳辦，高調話玉石俱焚

唔知算唔算中計

想分化勇武手足用和理非

乜鳩都唔理佢就無野講咩你估

已經唔係分化和理非 直頭係分化前排

做乜都中計

係 最好乜鳩都唔中 唔係中哂中共計

驚左個垃圾記者會有野比佢講
所以唔好有行動
麻煩你地用腦諗下自己個LOGIC
咁驚佢記者會有野講 咁不如以後都唔好出黎啦

槍都唔驚 驚記者會

基本上你做任何野都會被人話 你出世都被人話咁

所以唔知佢地驚乜鳩 你行路都佢可以屈你架啦 中乜鳩計

不如試下冷靜少少？